話啲女係雞跟本係性別歧視

啲仔食好多女都唔會俾人話係鴨
點解啲女食好多仔就俾人話係雞
係男係女都係淫都係貪心

啲女係食人定俾人食啊

此貼已完

秒左

就算係俾人食
心入面都係受
有咩分別

臭